Slam Dunk 男兒當入樽 (20)

Slam Dunk 男兒當入樽

官網

Apple Store Download link:

Google Play Download link:

官方Facebook

TG Grp

Q&A:
1. 唔同Ser係咪冇得一齊玩?
Ans: 唔同Ser都可以一齊玩，只係入唔到同一個社團
2. 有冇教學?
Ans: 自己上youtube搵
3.

利申：係支那驚 課金前請三思 唔好再係post度嘈交啦

想請問造型屬性變更卡要點先用到？
有幾十張係背包

可唔可以建議官方改番個匹配制度
好古靈精怪

要改有屬性加成果d衫先用到
球員 衣服/外觀 更改屬性

我想知點拎d卡？

暫時進階通行

啊牧點解唔係奪寶

12點

冇晒鑽先黎出高砂

可能好似花型咁出個袋比你抽先
過幾星期先比你用幣買

要課金買高級通行先有？

d港澳玩家錢就多
場場都有仙道藤真牧神
但屌你老未真係台仔肯夾波d
利申：王牌2

係

櫻木赤木一隊真係派星
仲要d籃板唔係拎哂
進攻又少2個

我成日流川配2底都贏

好撚認同 同官方反映左
我都係王牌2
而家隊友同對面都係港澳 好撚難頂
試過有場 對面池上同潮崎
隊友照出3井 仲係到下下射3

咁如果同台仔3排會點

跟開場個個
你開場 排番對面香港人
台仔開場 排台灣

王排場 算啦 傳奇一早輸左

講到好恐怖咁
雖然我主力 今日未打

台仔開場part兩個香港都係排香港

上季傳奇咪成日贏囉

你岩thx
我個個係apply係雙排到

『同地優先匹配』機制說明：
1.玩家所在地區以自己設置的榮耀戰區為判斷。未設置的玩家都默認為台灣地區
2.玩家進行雙排時，以隊長的設置地區做為匹配判斷。
Ex:隊長（房主）為台灣，隊員為香港，則作為台灣地區優先匹配同地區玩家。
3.玩家進行三排時，以隊伍內人數多的地區作為匹配判斷。

單排驚驚 差6粒星傳奇

岩岩都對左場雙木+滕真
假投真傳冇哂用
又1打2

傳奇係咪都上到
但單排點都練到技術

想問建唔建議抽藤真
定其實 其他角色都夠玩 唔洗強求抽佢

就嚟200
應該換邊隻
神宗?仙道?藤真?
定係之後會有嘅牧?

上到傳奇先搵到班舊隊友

唔打比賽唔需要藤真，或者你錢多咪升

普通玩唔洗用到佢？
我見佢射到三分

三井聽講個個都唔鐘意佢 所以無玩
同埋話要300潛先玩得

定玩四眼仔就夠

今季 難講

陸服開始buff SG，可以諗下神

我以為你話水晶角
btw如果你唔課金唔玩水晶角得c,pf係容易d打上去殿堂灌高

神好講隊友配合 多單排既話 最好就揀其他

有冇玩流川既澤北
頭先最後交失波柒左
sor

上返傳奇了 今季可以試下衝殿堂

最update 球員所需既支料.有進階流川同進階宮城所需要幾多資源
想搞流川/宮城既ching 可以留意下

係咪香港人都輸唔撚起，
單排自己友3#輸緊3分仲未開大都可以掛機！
3分咋wo
同台仔打起碼會同你配合
Miss咗1、2球都唔會唔傳俾你
好撚嬲

黎公子

今晚 12點可以唔洗打rank
一定一堆課長高砂

人機係咪fix左bug

3井同潮琦其實係咪有得係2分轉出圈射3分，早幾日見到隻3井得, 今日又見到隻潮琦得 (雖然都係各一球)，屌拿星, 自己練試就試極都唔得

實好多人傳錯

潮奇得 睇乘號
3# 後徹就得

有冇魚住一齊雙排
明星2清田 識跳扣

Lm

流川抗擾高
呢個陣前提係真係搶得贏板

咪又係排返d台仔
有幾場仲要輸小小就放棄

本身都係輸2然後追平咁
之後對面木暮開大我扑唔到 落後3分
隊友即刻提出投降 打咗一半左右啫

單排連輸4場 又去到以前既單排地獄
遇到清田可以係咁慢扣比人扑

我差唔多場場都香港人

連輸5場想del game

3井果日玩見到條友兩球都係轉左出去射 都唔知係bug 定乜撚

試過連輸十幾場

台仔定香港人

單排 應該全香港

終於贏返場

今日第一場就比三井troll
雖然呢場我都打得唔好 但隻三井平緊分剩4秒都要自己射3分比人扑前面2個人空哂...輸5場有2場係應該要贏

單排地獄,連輸三場
今季難打過上季咁多

球員頁出咗高砂…有一招天賦係令對手誤傳，咁撚搞笑…

突登pick角田，但個堆3分射手唔等人pick就射，再唔係就轉身去人地到畀人block

有D人都冇了解大部份球員技能

有D對住牧都想不停突破

更新前我淨係覺得明星階難打
上番王牌就衝得好快
到今日更新左之後又奶野

頭先打一場又係

仲有15秒自己隊控球
領先一分
神係on fire, 但都仲要自己去射
已經call 晒波叫佢後傳
結果炒粉最後比人開大絕殺

唔係搞笑架，呢招好撚煩

雙木唔係唔得，300潛秒哂啲板，搭隻長谷川頂投都夠攻

屌，升高砂、武藤天賦都要用鑚？特訓卡碎片係咪就嚟無用？

今次雙排就遇宮城troll 上籃比人扑過3次仲繼續上

宮城識玩

進階宮城同 3#用特訓卡

有無得取消個同地優先匹配

終於上傳奇

特別玩3分嗰啲真係以為成隊靠佢得分，唔傳波唔防守，我一個清田守兩個，on9

對牧唔好用突破技呀
好多人唔知

一到夜晚d人放工即刻出哂黎雷 明明中午仲好地地,顛到用藤真唔識傳比我長谷川; 我用猩猩 佢地用3井+神,比對面屌打到20分

晏就連輸wor
夜晚先贏返

扑唔到木暮真係

中午6連勝 依家見到2場咁樣即off game

仙道出道戰mvp 之後4場 全部輸哂

牧入奪寶 等睇一堆傻鳩

9成玩得牧既都係一鍵牧
傻鳩真係唔多
網上得100個唔知有冇5個手搓牧
之前限免試到0天賦都出到帝王3分

咁其實抽黎無意思

點解未出高砂嘅

痴擰線 用長谷川 連續3野比三并轉身扭斷腳
我已經唔係離得近...

我自己有玩牧
我個人覺得牧唔係話難出到一定要一鍵先出到
基本手速就出到，但的確係要食反應
比起清田無跳步動作既快扣算係小兒科
加上個人覺得玩一鍵同外掛差唔多

係咪一定次次都扑到呀
我呢兩日有兩場有木暮都有扑到 但今日咁啱就係扑唔到

聽日聽講

未出高砂一馬既

有扑人技先易扑

你對面用咩人，我有場對手就係3井 神同猩猩

打左成日 星星反而減左一個 又白打

一番巴打：
收個高天賦神ac 潛能不限
有興趣留個tg傾傾
82%天賦
有冇興趣
有介唔介意留個tg
tg: WTLANE

巴打好勁，下下扑到

Jm9

好似係魚猴+唔記得

夜晚先垃圾wor

越打越覺得自己好廢 都係目標傳奇算

主力3 用sf 有沒有巴打可加，慢慢打得

岩岩抽牧時, 順便mark 底左106抽 , 其他野既機率

P.S. 我都係到200 先保底中

屌 打匹配真係地獄 場場都有廢閪牧

你唔係用一鍵既咩？

官方有自己既機率架bo

一鍵呢招最屈係用牧
其他角用既優勢唔大
大師巴打好似冇玩牧

呢樣真

我啱啱抽完都係200中
好彩我差4抽去到125可以有5箱
反正到星期日免費抽都夠數
TG有巴打話5箱必中特質箱（我覺得佢好運啫）
你有冇到125中到？

我試左125冇必中

有可能係我黎，我用猴

好勁

放300三分潛ac，藤真100%齊羈絆，神97%，齊奪寶角，另有部分角色天賦90%up
有興趣既可以留tg傾

想問遲下用鑽石買牧訓練卡 會唔會變限日買10張？

連輸10場
等我都troll下game先

一週10張

唔會變

11場

單排遇到嘅三井&神全部都係弱智

有冇巨星或以上既神射手夜晚一齊排
我 櫻木 花形 長谷川

寫定幾個手速 一鍵清田有冇得諗

有冇得轉返台灣區
香港人真係好少配合
走甩一球就IIII
輸6,7分就放棄

一鍵清田都冇優勢咩？

牧黑Tee應該要係加傳控定加抄截好？

師兄課咗幾錢買到？

琴日有場我三井，隊友係牧同櫻木，對面係村雨，池上，魚住，打咗2次加時，村雨入咗42分，全撚部入樽，只係block到2球，都唔知隻櫻木同牧搞乜鳩

未加時前淨返1分鐘已經玩野中場扔波隻垃圾牧跟貼撚d得唔得呀，下下用帝王抄截，我屌你老母

村雨真心唔識點扑，鳩估
有幾個唔同變化，又少對付呢隻角色

抽波衫個機率會唔會太撚低
抽左廿下
次次都1, 2, 最多5
要200 先換到神件衫, 300先換到牧
下下1, 2 , 1, 2
抽幾多下先會中?
呢隻GAME D 機率真係痴撚線

第一日玩呢隻game? 大獎不嬲係保底概念

其實我唔洗要大獎
我諗住10張10張, 抽20-30下有件衫都OK 丫
而家係1張2張, 抽200-300下先有件衫咁既款
真係ON 撚9

傻左？對上兩次輪盤都無抽？ 1122係基本

其實我屌牧，打咗6分鐘抄得1球，好心佢就咪撚用帝王抄截，好好地block咪算囉，唔通叫三井入去block村雨咩，我用三井有入過去，幾下比佢撞飛

上幾次無抽呀
1122 唧係1122 點劵呀可

一張兩張

人地官方都俾哂機率你睇你仲諗住下下抽10張...

屌, 比佢呃左成千點

150幾抽

咁計返500幾600蚊件，好貴嘅打底衫

痴撚線

由得佢傳控就ok, 傳控都會影響你抄人機率

轉個榮耀戰區去台灣

守村雨個隻同個底配合, 主要都係夾返timing跳1,2, 基本上就算全服前十嘅村雨都好易守

村雨高端都係玩中投

係貪佢加速果下同個底失位先入樽，補籃同扑人都算唔差

有無人傳奇水晶換唔到特訓卡？

屋企養唔養多隻寵物？

cls 用水晶換卡？ 有錢都唔係咁哂啊？

用點買特訓卡嫌太平,要用水晶先夠貴氣

有冇人同我一樣 課完隻牧天賦。想課埋件手足衫。但係又唔捨得再比錢

上階三# 好似真係幾勁 上網睇片

潮牌嘅野我真係唔識欣賞

咁0課玩家本身拎左一隻
再拎另一隻都冇力養啦

開羈絆

十張十張

人地冇人射波勁 點解你唔自己隔

仲貴過對真波鞋🤡

滕真冇變化速投是否on9

一件牧黑tee 可以買到幾十件u記黑tee

清田快扣慢扣都炒係咩事

要成pack先出
一pack夠出3份2隻角了

等佢出直購

應該唔會啦 流川清田仙道黑啲衫都無出直購

150-170抽先中300張

咁大諗頭？

頭先有鋪，個隊友真係唔知係咪有認知障礙

我用赤木，隊友清田木慕
對方魚住、流川、櫻木

對面主要1個得分點，梗係守隻流川啦。
一開波流川已經兩次拉桿扣籃，我就話我蓋第一段。
咁正常隻清田應該蓋第二段啦，之後流川繼續拉桿扣，隻清田兩次都係蓋第一段

咁我見到咁，就再話，我補第二段，點知之後條清田又係咁想蓋第二段

最on9係，我地隻清田下下鳩扣對面又block唔到變咗清田同流川入樽賽咁瀉
最後加時木慕開大3分絕殺

有時d牧好抵屌
對位宮城係咁突破都唔撚偷
但係唔太見佢用過大招，可以用晒黎chok三分

你玩過牧未
宮城咁撚快你估話偷就偷？

我無玩過丫
但係宮城係開緊大技，係籃底狂左右突咁樣喎，會偷唔到？

Set好哂一鍵果啲先偷到

你用限免牧 叫個FD開隻宮城出黎比你試下

比個希望自己

神宗個人覺得好廢
除非全隊圍住你打同有無限籃板

單排打到想棄game

點會
藤真同仙道都係進攻之鬼
因為呢兩隻要兩個人以上先守到

真，求人不如求己
既然你隊大咁廢扑唔到
人地隻村雨入成42分肯定下下自己上
你捉timing好宮城都可以扑佢落黎
你衝入去協防幫守1，2球冇壞
除非你都係扑唔到

有冇人同我一樣鐘意原本果隻主場波衫多過其他有+3既
湘北既公牛紅
海南既湖人紫
有時打匹配唔介意勝負都即刻轉返呢2隻色
櫻木，流川，基本成隊湘北著返呢件先最好睇
果件全白色成件底衫咁真係好柒

海南清田件黃色同而家牧件黑色
都係底衫feel，寧願官方出D活動可以加3能力係主場衫度

唔會 因為要呃錢

咩排位

王牌2
更新前晉級賽 而家得番1星

3井個下雙轉身好正，上籃又變左2步，即係個底要企後小小，第一轉fake走對位，2轉M鳩中鋒，又可以係中間用step back

唔知點解更新完之後d隊友有低全部都唔正常咁

王牌1仙道花形 組唔組

宮城突破全驚最快
你話開大偷都有d機
平時突破正常反應唔切
用手制就可能得

我自己有兩個account，宮城滿，自己都想開房試下。
原來私人房都用唔到限免角，真係唔好意思啦

我提出既情況，唔係話要求同隊隻牧每一次都偷到人地突破
我明白宮城突破起手快，睇住反應唔到會偷唔到。
但係我講情況係人地隻宮城係籃底「狂㩒」突破，唔理隻牧。基本上9成時間都突緊既情況，我諗唔會偷唔到掛？
喔，除非原來宮城突破移距好遠，牧係隔離出大招都追唔到偷唔到架～ok, 咁我明白啦，我錯。不過我睇牧既動作應該偷到好遠
如果隻牧明知人地突都話偷唔到，咁點解講咩牧完封仙道藤真呢？

一鍵宏：
我用限免牧去解任務，偷波大招係最易出（因為唔洗晃倒前置），淨係咁兩個制，用手機都得啦
唔一定要咩一鍵宏咁高要求丫？更加唔講有無外掛，見人突就自動偷果d，無意思

我講果隻牧係出都無出過（出左有紫光睇到），我就想屌佢做乜唔偷，留大技做乜？屌得唔岩？

隻game無咩game rule可言
進階3井走步走到仆街
而家隻村雨都係

隻牧出到技已經好好㗎啦
有d要你幫搶然後成場好似唔見咗人咁 又冇技 淨係識扮pose比人block臭 對面隻藤真驚都唔驚佢
野野係面前突破佢 笑到仆街

有野做 唔打住

轉身再上or轉身step back 都冇走，但睇唔清佢2下step back有冇攞住波

琴晚應該打咗成晚排位 應該都係同香港人一隊
發現同香港人打好過台仔
琴晚有兩三場都有人揀人個陣話
讓我用藤真可以嗎 我三分潛有xxx 如你高過我 你就用藤真啦 起碼都溝通下呀 贏唔贏一件事
好過d台仔 搶完隻藤真 然後0天賦都夠膽死拎出黎用

同埋香港人願意跑空位 打句多跑空位 佢地真係會跑多兩步 台仔就永遠我能得分 人盯人

反而拍親d香港人都球王上身自己黎
不過整體技術係高過台仔

有樣野香港人唔係咁好 輸幾分就投降 做乜撚
場波仲有2分鐘 先落後4分

用iphone7玩D電去得好快
想收部Android 齋打機用公廁機
有冇平靚正推介？

咁人地唔識block 入樽一定最efficient 依樣無得賴佢 mid range 仲危險 有機會唔入

又6連勝，點解中午d人咁正常，夜晚真鬼門關大開

神=三分木暮

有冇tg gp 搵隊友
主玩中鋒

流川唔識扑先怪，今時今日流川仲入到樽

上季傳奇 而家暫時王牌4

講走步邊個夠bug fix前既池上

幾多步都得

日頭先多on9喎

宮城開大第一突可能會反應唔切，第二/三突牧要估佢會唔會突完即上，扑佢上籃好過開大偷，留嚟帝三/彈投/速投/帝扑仲好，對比仙道/藤真/流川嗰啲突破，宮城對牧嚟講係幾難偷，用一鍵另計

不過唔知師兄咩排，低排天賦未滿未識用就拎出嚟排嘅牧係抵屌嘅

利申: 用牧暫時升到上殿堂玩家

宫城啲上籃咁易block 點解要用大黎偷 一偷唔到就失位比佢輕鬆上籃

rog phone2

今次好似係貴過上次仙道

你唔啱timing扑 咪比人撞飛

太多人係籃底 集體干擾

無假投真傳 咩都假

其實宮城三井果堆好難block到入樽怪，你話偷雞block到一球半球，球球要你block，我都想見識下，隻村雨入咗21次樽，求其block到3球，我都想拜你為師

咁我幾好彩
識到個台仔痴住佢打排位
得百2潛櫻木但係好搶得好block得
馬嬲快跳有時都block到睇到我眼都凸埋

完全冇接觸過
上網睇係咪有分國際版同支那版？

我尋晚王牌2 5星打到0星再打返上4星

雙排啦你清田咁勁

搵人

夜晚多啲勁人

唔通期望佢改到T0咩

可以 留個id

我低端單排無人權
我想屌下同隊果個低端牧，唔係話牧廢

樓下有師兄話可能隻牧係留一手，等隻C/自己block shot就算，都有可能既。千錯萬錯，都係底錯

完

一鍵唔會提升你既集中力 動態視力 防守意識 走位 團體配合 隊友實力

同個台仔底排過幾場 昨晚 都係50%勝
有兩場又撞第3條友係底 個台仔讓底用長谷川 但守外線唔係幾掂 可能佢打慣底

我都覺

我知，無奈係打到好緊張，明明流川鳩扣唔難守，但總係一齊扣同一段，去到中後期，我基本上係賭第一定第二段係蓋到幾嘢，但又慘在執漏唔夠櫻木黎

佢灌籃有兩段 要兩個人blk
佢un一un果下就要跳

係 我寧願對面勁啲但隊友都正常啲
好過日頭打 2邊鬥on9

4星>5星>4星>5星

打晉級賽真係特別易撞到雷隊友

台仔3井有樣好就係起碼有粒傳波制，香港個班制壞之餘人地唔係面前唔會射，驚死無得in ur face

想練多隻平民角，想問池上練唔練得過，
見到幾隻對面隊好鬼勁

其實打排位用內滕見到對位係流川/牧既話應該即刻換防/轉人？

啱啱兩場排位俾人扭到殘廢

防守大鎖
得閒偷下中投
再平d既角田大帝有得諗下
中投幾準
仲有無敵小天勾仲要有2段
唔少得格劍卡位
真係主攻定輔助都得呀

單對單釘防對邊隻外線都係好易仆街

好鬼煩，捉到路都冇用
捉到流川stepback，埋到去橫移都可以跪
係一定跪，追橫移都冇得追

有無防守片介紹
成日被人fake 走 然後跌係度

+3 衫係咪真係有用？ 好多都好柒
雖然唔貴

我仲慘 長谷川竟然比三井轉個身就扭仆街 仲要連續3次 明明都冇貼住佢

你係咪開緊跑步?

呢隻手制有無巴打有買？想買嚟玩牧

冇

打底我麻麻地掂，自己都間唔中玩花形
一於開多隻池上先

池上算最唔食潛 識玩可以單靠技術carry人

唔好以為咁易

你見人用得勁係練左好撚耐架喇，池上蟹行冇加速好易跟甩人，你用閃身一個身位就易，兩個身位閃兩次已經甩哂

其中一個最on9 既原因係池上大前鋒，但佢既主要對手都係SG PG ，成日對位對左櫻木 光頭 長谷川

計埋gay絆咪多，但如果對手是但有一樣其實差距唔大

好多人亂用蟹歩，係難用但主要係用既時機好緊要
單防長期完美防守係最快，盡量唔失位，睇準時機先用蟹歩去直block或者協防居多，靠經驗去判斷
我覺得最難係要跟二段上籃個d，對蟹歩既應用真係好高要求

高砂好似幾勁咩都有d

夜晚d人連基本sense都冇

你企太近
用內藤盡量遠少少守 因為你阻攻範圍好大同埋你跑得好快
所以企遠少少都無問題
唔洗轉人因為對流川 用內藤長谷最好守
牧就企出扇形 太近就跳 盡量唔好比佢晃到

籃板阻攻一定唔夠傳統中鋒架啦 除左招大
但係高砂有進攻
如果係三角陣既話佢好好用
同埋配角田射手都岩 雙擋拆

唔明啲用巨集嘅人點解串鳩人廢

利申
覺得模擬器都係外掛

單排練eq
練block
練1打3

屌你老母
殿堂排到明星王牌雙排

我都係乖乖地多排算

單排靠實力係無錯 決定你爬分高度
運氣更加係決定你爬分速度

啱啱對左場牧，我直頭企佢後面
佢射波我先行返上去掌

內滕唔係跑緊既話，個阻攻範圍都唔係大得咁誇張，唔似赤木同魚住

你有冇大潛 空中戰鬥同投籃封鎖

有嘅話扇形外都blk到

高砂可以用返花形套潛?

100888806
如果玩得柒唔好屌

收一個高天賦高潛牧帳 有意留tg
天價就不必了

支那game
落tvb廣告
yc繼續課課課

D台仔係咪唔洗返工返學
櫻木頭十有九個係台仔 追極都冇

更新完單排同港澳打場場都要搶牧黎用
人手一隻咁滯

轉台灣區 再連個邊個sever會唔會lag
有無試過

屌我榮譽戰區 選左台都冇用 係咪要等多下星期先得
好撚多人搶牧

想問用神為主
件白衫用+3分 定 抗干擾 好D?

用銀牌藤真兩場MVP比隊友add fd
好有成功感

我唔想再單排撞到香港人喇救命

銀牌仙道第一場就mvp

之後輸鳩哂

王牌清田等緊3排

抽左幾錢

好感動，有人明白池上難用
守神同三井，一兩次唔留神就做罪人
牧一出人地預會守埋
得分少又比人話

所以我升爆左隻池上
都好少用佢

對三井同神
我用潮崎仲易跟仲易守

池上最慘對位小前大前果D
感覺好易比人爆樽爆死

頂 d淨係識閃完傳波既牧可唔可以收皮

吊那媽連續兩場遇到同一隻淨係識閃完傳波既牧
仲要著黑色便服

第5次晉級戰終於升到王牌1

係咪唔識CHOK技?

唔識chok就唔會第一場mvp

越野真係廢到核爆 明星場啲角俾人揀曬 局住用越野 全場打少個咁
對唔住呀希望唔係雷到呢度巴打

隔人睇TIMING同大潛
藤真都扑都人大技

越野的確係一個濕鳩黎

王牌1清田等緊3排 有冇人curry呀

最後100抽就搞掂

一食完飯玩 即連輸5場 痴線 夜晚咩事

越野多數做副攻 搭隻花形做主攻好容易雷鳩人

又見到你同角田神屈人g

櫻木係咁嚴重干擾 牧都係滴入去

已經算好好彩喇喎咁

連登識既底都上哂去傳奇

牧近投一向唔太食干擾
其實牧 光頭櫻木 集訓流川
都有佢地自己嘅黃金區唔太食干擾

有錢真好

屌排位真係痴線 d隊友雷撚到呢

放心 出左過一排都會削

越近籃框越唔食

牧要閃 儲大技能量
牧無大好難進攻

係
中投籃板彈跳
大粒就唔同
高砂用多一點歡呼 卡位的目的 同搖擺人
不過台服未有搖擺人

依家無得ban角呢
揀先果邊一出牧先贏一半

我本來都以為用花形嗰套
但睇咗陸服最強都唔係嘅
另外福田都唔係

牧要睇對位
如果有池上係現有機制
可以直接入底偷a洽啲底
不過之後改機制就要有人拉面向
所以佢到s3中後期
街場先冇哂主攻能力
因為唔會有好多人願同你拉

零課玩呀柒頭

ban角都係癲瘋賽先有
排位有得ban佢仲點賣角
台服算好 呢隻牧應該第二版來
第一版a到你腳軟
招帝王封阻可以飛小半個場咁制

咪中投籃板彈跳
高砂三段係連中投 睇你中意用邊段姐

用清田同唔係魚住仙道果d好難玩
清田唔要球權 成日擲個波比我做乜 連接球上籃既準備時間都冇就交波比我

你中意可以用力量
不過+得10我寧願+埋彈跳

SF位黃色潛5lv哂後係咪升藍色? 綠色好似之後會換新野
如果升藍色應該升中投傳控定中投彈跳好?
利申玩開仙道>長谷>花形=流川>清田

遇到垃圾牧 連輸兩場降番落王牌2
好on9

講真 牧真係好煩 全世界睇住佢一個人閃 攻一次閃7,8 球 唔俾佢閃 又話唔識打 駛唔駛5 條友讓你一條友 望住你攻呀

係 藍色 線色遲下有阻攻彈跳

改咩機制 快d 改 5 條友睇住佢一條友閃好煩

拖慢節奏儲大
其實搵到空位就可以攻

我見親清田 成日都想佢做主攻 扔個波俾佢 但係佢又扔返返黎 好難夾

只會對位果條友比佢a跌
所以啲人會用長谷川企佢側後拉面向
同埋壓哂入中路等你比佢拉左都唔知
但咁改同時會令果堆入底a嘅流川更難玩

佢個種煩係同好多3 # 一鳩樣 以為一定要幫佢pick 唔幫就係唔識打 你自己儲唔到 咪讓個波出黎俾人羅 唔係得你一個打架 你拎assist同block 一樣有大架 5條友睇住佢閃唔知做咩

清田拎波等於冇拎用

守唔到三井既長谷川 1籃板0阻攻既赤木
真係乜鬼都遇到

唔明呢啲人點上嚟

A 跌係咩意思 即係angle break? 咁得對位個條友先會跌 會唔會閃仲耐

輸到想喊

最煩係閃完又唔識攻 有大又唔識用

唔係我係想佢dunk or 上籃 但係傳幾次 佢都唔做 傳返返黎

拖到最後 又扔個炸彈個黎diu 牧根本就唔岩主攻 要主攻用第二隻 唔該

可能係出唔到跳扣

4級投籃封鎖

其實係 所以你要揀隻攻嘅

a係一閃反閃果堆
會閃仲耐 你睇d7g比賽就明
打到好似lol咁
一條友幫拉面向
只要拉到mismatch
佢就有機a跌長谷對位果件

要企好位先得架 野野傳接咪冇準備時間囉..

牧配隻花形藤真仙道神宗清田已經好好

王牌1>王牌2 4星>5星
又回到最初的起點 呆呆的站在手機前

有冇傳奇底侵我玩 我崩潰啦

依家單排同香港人同隊，場場都有人用神同三井鳩射排位連輸5場

拎隻流川同3# 就唔鳩駛理佢

有人話今晚出高砂wor?

你通常幾點玩,聽日搵你一齊跌星

算啦 唔受我地呢啲窮撚玩
一定係扭蛋之類呃錢野

其實點解會話今晚出 等咗高砂好耐唔想再失望多次

好似好耐冇code了

夜晚9點後

牧用潮崎都守到
連續三下投籃唔入

吸哂3隻扑佢都唔比波
直頭係
我命由我不由天
既心態射3分

唔係喎
頭3個係
強力扣籃15 超級上籃5 超級彈跳10
籃下悍將10 內線屏障5
超級籃板20 強力籃板10

有個黃潛台服未有

我覺得中投好啲 佢3段計係中投 又可以走空位射波
睇你中意近投定扣籃
彈跳籃板無得講啦

屌你老母 剩番3秒 有隻牧開波係都要閃一下先 然後先射波比人扑
未見過人on9成咁

我覺得似
寧我負天下人，勿天下人負我
試過有場我角田3分用越野，開頭好地地用我個pick有空位先射，去到中期忽上腦係唔係到射搞到輸埋，總之更新完撞親香港射手多數都無好野

單排真係乜撚野人都有
射2分既神宗一郎你地見撚過未啊屌

更新完有無人仲係間唔中會爆p

今晚第一次排位主打牧
36張特訓開到60%天賦居然夠做
明2尾直上明1頭
好多人仲係咁突破係咁偷佢波
有場藤真俾我偷左3，4次先識停用突破
初玩牧有時鳩出大技失手，但一場都用到5，6次大好爽
結果今晚用牧打排一場都未輸過
奪寶角真係唔同D
係咪打排位/匹配要輸先會有果個限時折扣

成場0大技 連木暮bb都mark唔到

我想哭 你可不可以暫時陪我排

王牌1,2都成日要同帶明星仔一齊上場既王牌一隊香港係咪咁少人呀

仲要成日組到冇板隊

打粒幾鐘應該贏十幾輸二
爭小小就slam dunk 就可以輕鬆上櫻木分
而家贏一場30分 輸一場150

從未試過...岩岩單排連輸十場...由傳奇跌返落王牌2...

通街都係黑色便服牧

on撚9
花形空位唔入 搞到輸2分
隻驚咁屈我機 典打呀

終於輸到冇哂感覺

頭先我都仙道花形空位唔入 好彩守到 唔係真係豬波

尋日打左場花形扭到人仆街再籃底騎馬射箭空位唔入
最後比三井嚴重干擾三分絕殺

笑撚死 成班亂吹風向

說好的高砂呢

場場都有牧但三場先有一隻識玩/齊技
絕大部份柒碌剩係識閃同傳
屌你老尾真係喊三聲

又話12點 聽朝12點？

其實官方都無話過今日會出
唔知邊個走出黎帶風向 扮曬有內幕咁

啲台狗utuber實況主

限時刷左40幾50場都唔出，唔知係咪冇左，我都等緊買

屌鳩噏真係唔洗本

原來趺到得番王牌2 2星

咁睇法應該要等個垃圾抽底衫活動完咗先出啦

星星如浮雲，試談談你的得著。

一係贏一係輸 冇理由人地單排贏 我單排輸
唔信邪 叉完電再屌過

YoyoMan 隻清田廢到 傳奇巨星唔識跳扣拎出嚟獻世？
2打3 笑死

邊個係yoyoman

唔識 單排比佢雷鳩左 一次跳扣二段上籃都無

話明3分 木暮 梗要做下木暮d 野

玩左成晚入左hard game mode 10場有4場輸隊友最尾幾秒ON9

屌佢老母 排親澳門狗都弱智仔黎，唔撚玩就返庇護工場啦

明星成堆廢物用牧真係偷到好爽

唉成日撞到王牌仔雷狗

睇黎證明左港澳係特別多on9仔
夾台仔真係冇咁嬲

屌你你4，50場都唔出
我打10零場食得屎
差2招點完就超夠用
我記得用清田打匹配易出D
仲要輸先出

唔會啦
佢有寫8月26日七夕活動完
高砂係呢個活動出

排位個系統點解成日撞位咁撚on9
仲要d撚樣無第隻

我遇明星仔反而贏多輸少

今期應該靠牧無腦輕鬆上傳奇end呢季
其實有人識盡量唔突破
不過持球太耐唔出技
用普截都好易抄到波

喂王牌真係冇人一齊排?

夜晚真係難打d

你班友係咁吹風向係咁屌自己香港友on9
我調返轉昨日同2個匹配一隊
赤木，內藤，流川（我）
一開波打有少少唔順炒左球落後4：8仲係我地球權
條台仔赤木發神經走去中圈射3分
痴9線落後4分就發癲
我照打冇理，點知打多1分鐘唔夠
隊友內藤忍唔住開咪屌9赤木：你幹嘛啦，XYZ聽唔清楚後面
原來係把女聲，條台妹都忍唔住屌返條台仔
不過條台仔俾女屌都照中圈3分繼續TROLL完場

呢2日港，澳排正常超多，冇晒玻離心台仔
次撚次1，2個失誤D台仔就開咪嘈
一聽到冇音樂就知道又係講國語

單排真係玩到人痴線！次撚次啲神/三井得分單位數，守又唔識守，大安旨意其餘兩個實守到/搶到板之後比你鳩射～我EQ唔高棄坑算

講真..係香港人都覺得隻game台灣人比較多...所以香港人先少開mic

屌佢個台服代理on99
d活動係出左果刻先係fb開post 出公告
又唔講定下個活動係咩、幾時出新角等等
你隻game更新完我入game睇咪得囉 你個fb post公告有鳩用呀？
應該係更新/活動前講定 個活動係做d咩咁架嘛 個官方fb真係on99

係講啲又唔講啲 要個page嚟把撚

其實上2個星期打幾場就有，我覺得大機會係個限時禮包冇左，睇下其他巴打仲有冇撞到

吹乜？

要嚟比嬲嬲

岩岩玩單排我用櫻木隊友三井同越野
三井成場無射過波只係傳出去
最後對面都唔撚mark佢
最後15秒平分我地控波
係咁話拖時間我有大
隻越野無啦啦剷籃比人block左
再傳出去比神入左球三分
真係屌撚左出聲
個場我仲要搶左11個板4個block都輸

玩牧嘅巴打係咪全部用手制
手機現淨無敢留嚟偷波 其他好難出

我今日都有場一開始輸4分
隊友叫認輸我唔認
之後魚住亂射3分
仲係咁比心心同話精彩的比賽
最後2分鐘掛埋機
完場即report

用緊手機玩

依家report好似成功機會少左

不過扣到佢幾分又點，玩一陣間又100

真，連氣都出唔到，你話好似lol咁多人report就會停權就話姐

想玩隻冷門角 村雨定荒木比較推薦？
本身潛用緊中投阻攻加傳控

荒木岩d你個潛
村雨勁d

植草

練緊隻清田。有冇巴打可以講下快扣既技巧？
係訓練到好似玩唔掂咁

跳+扣時機完全攞唔到

以後見到神/三井拎隻綠色安田出黎練返佢地EQ咪得

係youtube search阿寶
練到好有成功感

呢隻幾好 識玩剋到藤真牧魚住
一場可以5個抄截以上 勁撚煩
要基佬傳波先唔會比截到 煩到閪
不過進攻會打少隻 植草無進攻
佢招上籃食好多低端分

最慘依家已經勁多人識扑

最中意對面係中鋒加射手冇pg
一槍完板傳出去就送左比我

勁煩 射手空曬都無得快攻

主力場其實都幾地獄

課點卷其實有乜用，性價比極低，都唔知有咩好買

其實唯一值既係月卡，其他全部都係比課長買，8蚊200潛+66鑽 我都覺得唔係好值

屌 一張牧卡 300點卷，你唔好去搶

點劵覺得得3個用途
抽蛋早啲低換率咁出新角
買通行證
課果啲限定特別日子嘅禮包

月卡 ＋8蚊 技能卡包最抵

有冇tg group大家可以約隊友
避免俾路人雷
傳奇now

啱啱打左場匹配對全服第一牧
加時輸左
隊友係香港頭10牧
好撚緊張

可能佢係咁屌緊我廢

用片答你

你咩位

想搵底或射手一齊排，依家主玩牧單排勝率唔曳，有興趣巴打加我

速投都易用，但唔係次次可以3分

見到有D 勁既牧真係好撚勁
廢既牧真係廢如垃圾

係暫時最極端既角色

支那驚，唔好課金
開發商：支那 先知者科技有限公司
支那&港澳台代理：DeNa China

《灌篮高手 正版授权手游》是一款真人实时篮球竞技手游，由蛙扑发行，先知者研发，东映动画授权并全程监制。游戏将以多样的比赛模式和剧情还原《灌篮高手》赋予我们的热血时代，一圆你我曾经“称霸全国”的梦想！

DeNA 中国总部位于上海，
在福州设有分支机构，现有员工超过400名。
主要业务为大中华地区（包括港澳台）
以及面向海外的手机游戏
研发、发行和运营。

根據中國大陸地區有關政策規定，外資獨資企業不得從事遊戲營運業務，因此本表所列的DENA中國研發或與合作夥伴聯合研發的遊戲，在中國大陸地區都是委託「夢寶谷」（即上海蛙撲網絡技術有限公司）來營運。

開大技blk左樓上 好撚煩
又一個精神分裂病人

其實已經開到第20個post
你覺得仲有用咩?

琴晚上到傳奇, 今個season難打過s1

有冇巴打可以帶我離開地獄主力埸
更新之後主力一衝到主力四
隊友真係
潮崎防啊神你block唔到就唔好跳啦,都唔知跳咩係到,你舉手都可以嚴重干擾
真係救命

雖然我都唔勁而家係傳奇
但果啲下下話隊友廢既人有無諗過係自己廢
所以先留係垃圾區同啲垃圾玩

得啦 第一頁講左啦

練返隻魚住好似易D上明星
就算遇到球王搶到板block 到人起碼輸少2分

覺得尋日有個巴打講得好好
實力決定高度，運氣決定速度

高砂幾時出

真係 有陣時啲隊友完場評分得2.5
揀櫻木赤木零籃板 揀木暮比人blk勁多球
仲係咪自己廢

依隻game真係痴乜線，上晝下晝打啲人正正常常，啱啱連嬴五六舖，夜晚又多9射又多亂打

主玩仙道 牧
有時補位就花形 長谷 清田

果句係廢事人再講啫，講多幾次冇壞，好多人仲係唔知玩緊支那驚仲課緊金

++101619041
打底

又過左12點了 都無出

靠你carry我

咁又點呢，都仲有傻仔俾人呃唔知係支那驚仲課仲玩，不如你講下繼續講有咩壞處？

支那驚，唔好課金
開發商：支那 先知者科技有限公司
支那&港澳台代理：DeNa China

《灌篮高手 正版授权手游》是一款真人实时篮球竞技手游，由蛙扑发行，先知者研发，东映动画授权并全程监制。游戏将以多样的比赛模式和剧情还原《灌篮高手》赋予我们的热血时代，一圆你我曾经“称霸全国”的梦想！

DeNA 中国总部位于上海，
在福州设有分支机构，现有员工超过400名。
主要业务为大中华地区（包括港澳台）
以及面向海外的手机游戏
研发、发行和运营。

根據中國大陸地區有關政策規定，外資獨資企業不得從事遊戲營運業務，因此本表所列的DENA中國研發或與合作夥伴聯合研發的遊戲，在中國大陸地區都是委託「夢寶谷」（即上海蛙撲網絡技術有限公司）來營運。

《#灌籃高手 SLAM DUNK》七夕結緣祭 💕 限定福利活動
特別推出 #七夕祈願活動 開放兌換 #七夕限定 頭像、頭像框
透過限時登入活動、任務獎勵就可以獲得「許願紙條」
記得把握活動期間將限定獎勵通通拿到手哦😉
另外七夕兌換處的兌換獎項「御神鯛釣竿」
使用後將可以獲得「御神鯛籤詩」
依據籤詩的運勢將有機會 #高砂一馬 結緣
快來和有「球」必應的暖男一起過七夕吧！
💟七夕登入結緣禮
活動時間：2020年8月20日 00:00 ~ 9月2日 23:59
連續登入就送奪寶抵用券、許願紙條、鑽石等獎勵
💟七夕送禮累積儲值
活動時間：2020年8月20日 00:00 ~ 8月26日 23:59
累計購買點券達到指定數量就送鑽石💎💎💎
💟七夕許願紙條蒐集
活動時間：2020年8月22日 00:00 ~ 9月2日 23:59
參與匹配對戰完成任務，就可以領取「許願紙條」哦🎋
💟七夕祈願祭兌換處
活動時間：2020年8月22日 00:00 ~ 9月2日 23:59
使用「許願紙條」及「緣幣」可兌換 #七夕限定 頭像框、禮包、御神鯛釣竿 等獎項
💟七夕御神鯛
活動時間：2020年8月22日 00:00 ~ 9月2日 23:59
使用「御神鯛釣竿」可釣取御神鯛，可能釣到「大吉」、「中吉」、「小吉」三種御神鯛，根據運勢有不同機率抽中 #高砂一馬資料
💟高砂一馬 長人挑戰賽
活動時間：2020年8月22日 00:00 ~ 9月2日 23:59
使用「高砂一馬」進行比賽，並完成指定任務，就能領取鑽石、技能訓練卡、潛能材料、特質材料等獎勵

所以我而家夜晚打匹配算

煩到...要七夕卷換支竿再釣高砂出來

等活動完用39888買咪算垃圾活動
七夕抽支棍番黎

七夕唔釣晴子釣高砂

唔知會唔會係活動完就擺係商城同埋有無得用幣買
你知啦台服係唔同啲 特別啲

唔洗問啦 一定都係保底先中
唔係點呃錢掠水

三井全撚部都無傳波制嬴都比佢累輸

無野了

夜晚匹配好難配到真人

七夕要溝猩猩 官方識玩

啲粉腸夠擔死兩個mark都照射

冇錢猩猩都唔受溝

已經叫住射壓哨好似個波有炸彈咁

iOS 有咩 手制好介紹

d人可唔可以練好先打排...

Xbox

係咪有app set制

佢地實試過咁樣入
以後都照係咁樣射
叫拖時間又係唔理架
以為自己入硬咁照射
明明空位都有唔入機率都要射

有無快速短訊係叫人黎做pick?

我淨係搵到 來拆檔

我覺得個遊戲太縱三分射手

基本上三分你去唔到明星係無可能

大陸有個老番漫畫叫農活高手

想搵底長期組排
用開清田同流川次牧
S1殿堂 因為出牧先玩返所以仲係明星1

Btw 宜家單排難升好多...
十場自動匹配都冇底 定係因為明星太廢

鳩射總會俾佢地射到入為止,
個機制太撚奇怪.
今日試過有場隊友空位三分幾球都炒,
偏偏入果2球都係嚴重干擾

重有啲粉人空晒唔射兩分，情願step back3分比人blk

射3,4球就自然會入一球

呢個設定真係戇撚鳩

射3球3分入1球拎3分
我不如射3球兩分入2/3球拎4/6分

唉屌見到隊友牧就驚
雖然只係打NG

因為 【我能得分】

啲細路可以幾白痴到係落後緊兩分會投降，
最尾我都另一隊友blk1最尾三分絕殺返對面

本身已經set好 一連就用得

做乜咁心急

課5000送7百鑽

最on9係佢哋會覺得係隊友有問題，好似馮旨隊友一定要搶哂板，拆擋到，比佢舒舒服服浪射三分

識叫隊友擋拆都還好
大部份仆街係幫佢擋左邊佢次撚次轉右邊俾人扑

有無卡制個問題？

點解綠色ping都好似疾疾地咁

真
仲有有時見佢成日人地面前射炒幾球
諗住之後幫佢pick下
點知佢又唔撚等我pick就射鳩左去
行到一半又返唔切去搶板， 除非好彩彈遠板執返

假設玩到lvl50
手上資源已用盡
想問下課滿一隻水晶角天賦加300潛約幾錢hkd？
好奇only
仙道
藤真
神
牧

重要叫你注意籃板 人盯人
射手多on9

尋晚有場單排，兩條友秒剔三井&神，我唯有用唯一有升嘅花形，一開波就叫我注意籃板⋯CLS

有次隊友用神 咪用角田配合下佢
屌佢 一係一接波就射撚走個波
一係幫佢單擋佢就轉另一面比人block
再唔係領先緊唔鐘意 係要臨尾射撚走個波唔入比人反cup
jm9

如果NG係呢D情況
D隊友一入場就秒鎖角 我一定拎張綠卡出黎
打機洗忍你

熄app攬炒啦 理鳩佢

呢條仆街由要開咪屌人老母屌到尾 on99
打個機姐 影衰哂香港人

習慣任何場入場前 都熄左個喇叭
由尻佢狗吠

我會覆多傳波

笑死 我揀隻池上對牧 我d隊友係咁blk牧 搞到佢帝王強投on99
明明我就嚴干

你唔明我問乜
不過我啱啱計咗

一陣計埋堆普通角先

你好有心機 我見到堆數字都頭暈

所以轉區去台灣絕對明智

提下都唔得

玩開仙道 你地會簡開藤真定呀牧個羈絆

真 又唔係個個鐘係度spam 咁都屌

唉屌連打七場晉級戰先贏
永遠第五粒星都係輕鬆炒人
晉級個場隊友就係三井/四眼/越野/三次加時一次大技都出唔到既牧

每個球員升到s級lvl50值hkd280
一套300潛值hkd4890

木暮100%天賦值hkd680
長谷川100%天賦值hkd670
魚住100%天賦值hkd980
長髪櫻木100%天賦值hkd775
赤木100%天賦值hkd955

以上未計獲取球員成本

內藤hkd950
流川hkd995
三井hkd970
清田hkd1055
花形hkd955
池上hkd695

啱啱同個全服最強牧一隊
第一次見識一個block曬流川大技

今晚12點買500就ok

佢依家爆ping都唔顯示 玩個陣會疾
係間唔中閃下紅ping

你中意玩支那game
咪單機囉
想有人倍你傾
咪過百度/巴哈囉
明知連登大把人反支那
仲開幾十個post宣傳
不斷留言話畀人知你係支那仔
有人屌
乜唔係預咗？

嗰位巴打好心勸人回頭是岸
你有怨言
最低限度都應該學post入面其他人咁，扮睇唔到

block人就代表你啱？
只係反映你特別冇廉恥咋

反支那還反支那
我都係反支那
如果反支那反到要殺撚埋自己係支那出世既老豆老母
咁就太極端
我只係想講唔好去到咁極端
佢每個po留一次我都慣
你係咪未見過佢洗頻?
不過我都唔會怪你 因為係佢問題 唔係你問題
唔好因為反支那
做d乞人憎既野
我反支那唔代表唔可以反呢條友

咁勁 點一個block得曬流川招大技？

收皮啦
你咪又係開tvb post
扮唔益件tvb打手好偉大呀？

台仔仲多on9 開親咪都係台仔

笑左出聲
利申.我始終都係反果條乞人憎洗頻仔
就算唔係用反支那呢樣野洗頻.總之洗頻阻撚住其他人正常留言睇po都係乞尻人憎
同尻射既三井冇分別

我原先開嗰幾個post係想針對New God 美斯嗰班打手，擾亂佢地討論。後尾發現冇用，因為tvb post打手根本唔止一兩個，班打手只會入佢地自己友開嗰啲post討論，營造tvb好多人睇嘅假象

如果你入過tvb日任post，應該會知我不嬲反開tvb

好肉酸個名改到咁以為自己好L型

唔睇唔留意唔討論tvb又點知佢有咩廣告？

呢度不嬲都鼓勵人唔好課金
你想點先
講一句都唔得？

我唔係針對你地，我只係針對話block人嗰條友

針對我拓咩on9

放三井Ac 196潛 清田36%差2x次奪寶水晶

Tg

呢個ac 難d賣得出wor

點計差2x次拎水晶？

計埋d鑽？

唔通唔計？一係我依家抽晒佢

牧成萬蚊

我見8591水晶 3000石 acc都唔洗$300,你不如留黎自用算

你話你有5000礸咪得

唔想玩 執返少少都好

講有水晶威啲嫲

除左老爹（可能真係做生意，Eq高）其他台仔實況好on9，自己柒左就唔出聲，其他人有失波，無補位就開曬咪屌老母。自己永遠無錯，人地就小兒麻痺咁

kyo

岩呀 從來無聽過話自己錯 唔見diu 自己 所以同台仔玩 寧願同香港人玩

由明星五更新之後一路末贏過衝主力五
我諗由停玩一個星期冷靜下先
啊神三井無傳波制,赤木魚住藍0王,潮崎用跳防三分角救命

隻game就實係講運多，但你咁誇張就一定有問題，唔可能20場都輸隊友，會唔會係潛太低，堆角色玩唔熟？基本功唔夠：唔識block人/唔識pick角配合隊友？

我好撚憎依條友 聲大無準

好撚燥 點解魚住/ 藤真可以唔撚升假射真傳就拎出嚟打排位 已經明星場嚟

朋友冇貨課，頭幾日就中左，開心使用中

咁咋話？勁隊友黎架喇，睇清楚咩係雷包啦，今日遇到n 個，放住兩個比你欣慰下先

未計奪寶200抽1粒水晶成本12000鑽石

試下星期一至五下晝打
我今日試 感覺好似易啲 雖然可能只係咁啱

三井文好似都一炮40000台幣咁課

尋日輸得太甘 而家game都唔想開

你有幾球可以跳扣
唔扣可以後徹or 普通上籃 or 接球上籃

有無話幾多幣可以換高砂咁

高砂呢D銀幣買咪算D錢多到無位洗

見佢地冇跳 諗住跳左用慢扣

垃圾3井，開波輸左8分就係到掛機

輸到清田趺破60%勝率

依家好多人識守跳扣 要多好多變化

完全認同 啲人識玩左

唔關事 比隊友troll撚爆

岩岩遇到隻魚住 係咁普通上籃想估佢幾時傳仲慘過買中六合彩

仲要成日隔離係雙排 d波比佢地兩個玩哂 想多變化都冇時間比我變

反而用花形做單板勝率好高

插水式下降

成日都組到冇板 痴線已經輸到冇感覺

一講完冇板 即係兩個板 想赤木+魚住

咁反而贏到

啲人好有錢 啱啱個場兩個隊友都想搶牧重要兩個課埋件黑t

根據呢個表 課255點卷最抵?

我都撞到之後第隻冇牧玩玩長谷川 廢到hihi

好心玩牧嘅未撚練好就唔好喺排位賽用啦進攻打少個

岩岩撞到2個爭牧
爭到果個冇出過技 爭唔到果個用長谷川 完全冇貢獻 淨係識頂投

睇唔明潛能果部分

自己單排冇咁易lag,綠ping好順

一贏打得好
D人就會開始一齊打
雖然有人carry易玩左

但一夾住台仔就易上黃Ping

要等作者解釋下

依家長谷川連頂投王都無埋唔知pick黎做乜

咩意思 改左？

巴打add左你 驚驚

唔覺改左

組隊個陣禁自己係SG會多啲遇到C

係撚 禁自己係C 都一堆C/PF 撞位 on99配對系統

見幾個streamer都覺得有改，我個台仔fd本身全服6,呢個幾禮拜都輸到仆街迫住轉玩其他人

我都覺
頂投極都唔撚入

其實佢頂投都成日入先唔合理唔係咩,個個無腦鳩射,2中1...

空位唔射 係都要扭左扭右先肯出手
隻手係唔係有柏金遜
啲隊友真係痴晒線

細潛30個5級要2550x30=76500細潛碎
1升2 50
2升3 200
3升4 800
4升5 1500
每個5 級共2550

大潛3個5級要3200x3=9600大潛碎
1升2 200
2升3 500
3升4 1000
4升5 1500
每個5 級共3200

未計拎心儀大潛成本

點卷選項2同8差5%
但課得起hkd10000
會唔會分二百幾次課

2,3分都係投得多就實會比你入

高砂d動作真係 如果同佢打波會笑到打唔到

高砂 我要進來了

高砂算唔算咁都好呃得到人課金
等多十幾日有得39888
依家60一抽隨時2500點都未落到樓

睇下d人平均幾多抽先中

用game錢買到既野真係無咩必要課
淨係屈人唔熟悉隻角個段時間

打匹配好多高紗

100蚊圍返660點
當佢要抽到2000點咁就300蚊
忍得到2個禮拜
拎2000點買多10張卡 加埋一星期2000鑽買10張
39888買到個陣應該有40張天賦卡

39888

點券同潛能材料個比例係點計 唔太睇得明

真係輸先會遇到奇遇禮包

1v1用高砂舉哂手畀你入都要block我唔畀我拎鑽

我淨係出過2次2個唔同嘅優惠包

係咪2次之後唔會再有

見有人3抽中有人9抽中 有人66抽中

高砂好撚嘈

遇到隻課長高砂

屌 點解我撞唔到 打左幾多場

聽FB，TG講應該係10張，5張各1次出
不過佢出我都唔會再課第2次
15張特訓要3舊水都覺得唔抵
反正1星期就換到10張
牧好多技唔駛升都夠用
有D直頭唔駛升tim

係咁贏左好多局
最後隊友隻主得分俾對面pick左先輸
一輸就彈出黎
之前用其他角都係幾次一路贏開一輸就出
我打排位

輸多兩場同電腦打就可以刷分同埋大招，係咁打和刷加時好快解到任

我之前用綠卡牧都試過 以為好威威咩 扑我綠卡擺pose

80

大技都俾人守爆 隻野就含

咪係 仲要招技要預判先扑到

想問一個月大約可以伶幾多鑽？

on99

1萬左右

請問帝王強投係咪有bug？定係自己手殘？

得1次帝王意識嗰陣用強投會被block

有幾次成功觸發到但係扣咗2個帝王意識

完活動 39888籃球幣或幾多點卷先買到？

買左5張卷叫參與下個活動，抽第2下就彈左高砂個動畫，連自己都唔相信...

籃球幣換

強投係可以block,
畫面有轉黑：你出到技但對手捉到第二段block到
畫面冇轉黑：你手殘開唔切技

竟然一抽就中
仲要無課

唔知抽中唔用仲買唔買到資料，如果買到可以慳番10張卡

抽中唔用只可以換鑽

高砂接波入樽都幾快
我睇反應扑唔切，要d先讀

無記錯888點卷

玩牧既巴打。有一粒水晶會開仙道定神羈絆？

第一場晉級戰，隊友仙道企係到全程無撚郁過
下一場贏返
第二場晉級戰，隊友三井0防守，全程開埋大技先入得2球3分，對面藤真都入得多過你啦
唔撚打喇屌，棄驚

七夕活動係釣男人 真心覺得好撚好笑依個活動

wide open 係咁炒，要干擾先入，工程師屌你老母

排位賽幾時先會兩邊冇得用一樣人？

明星

我當100細碎價值同15大碎價值相約

但我絕對主力1 喎

明星高主力一級喎

我就係打打下冇得兩邊一樣，但我仲係主力喎，之前上到明星都可以兩邊一樣

明巴打意思啦 如果你依家主力1 有一個隊友係明星 你都會變咗明星個隻揀人

有藤真？

有

已經見到對手藤真傳錯左兩次波畀隊友高砂...想問有咩方法可以避免? 我自己都有用開藤真

有無玩緊巴打講下高砂個誤傳機制係點
係被動定我傳波個陣有得自己簡？
我見佢個天賦又有提升個誤傳機率，好似有加成45%

好似櫻木好d

原來有條撚樣做隊友叫修分靈以為係A貨
點知原來真係本人做緊直播
好彩果場玩得唔太柒無失禮到

thx,輸到癲，d隊友廢到，單擋鳩射唔入仲要唔傳，係咁俾人返cup

投降吧 ...冇方法
叫隊友行埋d
或者唔好用突破 直接跳投 考佢反應

成日見到佢 好似唔係特別好波

高砂長撳咪得 邊洗反應
近距離都會傳錯 最緊要傳波反應要岩

係囉即係課金課255最著數？

高砂櫻木神幾好打

你有得簡 你可以解讀為 每一次舉手 有4x%令佢變成可供傳球既對象 基本上用雙拉桿傳球 冇咩問題
除非佢同你隊友太近 你又冇慢慢簡
假投真傳就真係冇解 基本牧神同仙道冇咩大問題
因為要補兩段 唔會咁冒險用「招技會原地停兩秒」
藤真就........牧神+高砂 藤真削左半咁制

次次比賽都畀台仔笑佢so funny

有場NG 隊友牧係咁傳左比對面高砂

牧都怕怕地 仙道最唔怕 假上真傳無可能舉手任人上

有無人玩排位
王牌4

抽大吉係咪一定中高砂

應該無咁低
所以官方個機率 好撚假

琴晚抽左2次 1大1中。結果得2個幣

唔係

想知雙拉桿傳球有咩分別無開同有開睇唔出分別

開左可以選人黎傳喎
睇唔到分別你係咪用手掣呀

如果隻牧 只係識fake同傳
咁唔係要怕高砂 係要怕隻牧做隊友

岩岩上YouTube睇片 之後禁到條片係進階流片copy藤真fadeaway
D變化多撚到

三井完美示範咩叫空晒都要轉身等人兩三對手狂扑第一次見獨食又敗家

星期六日太多依啲牛鬼蛇神, 無人一齊排真係唔敢打

有d人拖時間拖得好搞笑 係要走黎走去傳波 以為自己傳波技術好好 跟住就會比人中間截左波咁就gg 識唔識企定定係度格劍式傳波呀 要追分 咪係圈內格劍囉 唔好走到中場線又走番黎咁傳增大被截風險

淨課月卡 儲石唔抽潛升仙道要幾耐

其實底線傳波都會被截，傳控唔夠高唔駛等四秒就甩，光頭絕對唔可以玩呢範

換左支釣竿諗住抽幣換頭像 第一下就中左高砂 咩料

底線傳波都會比人拍甩
不過好少機會
經常都係咁拖時間

係進階三井面前所有防守球員都要含撚

如果貼實即傳 基本上唔會甩

好似好多人中... 官方做手腳黎
利申冇中

你要"行住"傳唔係企係條底線唔郁 係咁傳
行住傳基本上未試過比人拍甩

80張天賦8星期

我用光頭係底線兩條友面對面行住傳

都比啲藤真荒木吉穿個囉友，好有心理陰影

+1 屌佢老母

今日好多on9仔

其實個個都話中高砂覺得驚喜又好歐洲，屌 根本高砂可以用幣買，都冇乜叫價能力，佢用咁既方法比小小甜頭就咁開心，隔離Uniqlo衫既出卷下下都1，2，閪到傻。你話佢輕鬆出到20張高砂卡，我就服你

應該流川勁d ? 連進階3# 都copy 到

copy到招姐，copy唔到3分能力呀，睇直播無縫大接大

睇Youtube 主播講8月到而家藤真勝率全Game最低，係低一截果隻

邊到有得睇?

使用高砂個活動獎勵都算幾好
有好多鑽石

係幾多%? 如果咁既話, 官方應該會調整返佢勁d 掛...

44% 輸左比安田
中投命中率亦係PG SG PF 中排尾三
分析話多左人識行埋去干擾

Youtube 見到，個名好似係slamdunktw 咁上下
有KOL 喺度玩

我S1玩左成千場藤真，依家直頭唔撚想玩佢
官方前兩星期出阿牧，一定有改低藤真（自己覺得）

早幾日用咗兩三場，空晒都可夠膽死唔入，
以前就咁干擾都會入，依家改到不知所謂。明明本身隻角係正

終於單排三井上到香港榜

1on1 遇到個一齊刷高砂 入左兩球三分

冇乜人討論高砂嘅？

放高潛能高天賦大前中鋒AC 齊中鋒大前有高砂 副玩流川長谷 實在無時間再玩 歡迎TG要圖

我流川都偷到過 但應該唔係光頭
但呢d偷到既機率100場都冇1場

唔想單排 有冇王牌底
冇就唔on 玩足球game了

咩GAME

無人課金抽

Fifa21

好舊既育成game
爺爺做過封面果隻

屌 睇文老爹玩高砂笑死

頭先都睇完
好少見佢笑到咁

你啱，所以我今次唔想中高砂
留返D人品到下次中返D好野好過
你第1日出高砂俾我我都唔夠資源黎養佢
而且都冇打開底

2抽中高砂

有冇強板 同另一位巴打排 冇C 王3-傳奇

條友個名叫多傳球！，用安田
死都唔傳下下自己上籃
一開波入到幾球
之後下下俾大猩猩大巴大巴打個波去到兩邊下角
都幾爽皮

頭先食野係到諗,大猩猩進階可以加d咩
1)籃下猩猩補灌
2)堅強的心 ,原作集中力唔夠又玻璃心 後尾比魚住屌醒左. 加強返角色pick能力(幫三井pick), 防守同籃板?

之後諗唔到,好似已經好完整

一隻潮崎收哂2隻奪寶角皮

刷左幾十分先得4個大招

好心d綠卡高砂自己去1v1玩啦屌

阻止阿叔我練角

我今日都遇到一個
又係打到每人五十幾分

第一場就遇到個識得互刷既人

流川係咁step back 射3分
神0作用
兩個都唔守波
點打

試過遇到正常人 我唔郁比佢入 但佢唔比我入波 係咁steal blk 鳩我 on99
過左 30秒我直接投降

我都遇過， 個d應該係小學雞黎

仲要佢唔係用高砂
明顯唔知有活動？定唔做

可能做緊每日任拎mvp

我一入場就唔JUMP BALL比個心心佢 睇下佢get唔get到

我地仲要好禮讓 佢想比我贏 我冇要到又ot多rd比佢贏

假灌真傳/空接再真傳囉
夢幻步整多段上籃嗰下可以順勢傳走
大技改大猩猩大叫，叫完對面全部兩秒唔郁得

岩岩開始玩藤真
其實洗唔洗抗擾

好多時中投射波都好難入

藤真呢排好弱勢喎
巴打咁睇唔開仲升佢
連陸服果邊都屌晒鬼

岩岩我就係咁樣同個高砂互刷
大技都開左四五次

屌 好心香港人雙排就咪撚柒啦,自己又廢 比對面屌打仲係到講粗口嘈, 你2條垃圾一個比人屌打3:12 籃板,一個用宮城0偷,對面植草6個偷

真係開咪屌撚柒你地都哂時間

今日用綠色牧屌打高砂，但個個人一來便守，本來想讓佢……

用高砂對隻s清田差d贏 8:10

一定加進攻先
依家招夢幻步好廢
空接都係 完全冇人用

點解可以咁高分 我最多先2x 分

我就係互刷時用高砂射三分送佢用大技點知連入兩個三分

又一個阿神低潛打排 對面仲要有潮崎 成場唔洗打 升好先拎出黎啦屌你 成撚日有呢d撚人

你老尾 遇親三井/神隊友都9成輸

因為唔想做主力得分
鐘意玩控球 練藤真係咪揀錯咗
我見佢有得假投真傳可以fake人
點知玩玩下發現要我得分個陣 永遠都射唔入

有冇ching知道ios儲值失敗點搞？

試下重登app store

試左唔得 我最後係課左另外一個單位先得

有幾多巴打s1係明星以上。但係s2仲卡住係明星？

基本上單排既都會面對呢個問題

如果你係用工具人為主就更慘

全lv3好低咩, 大潛廢d者
佢都打到縣級籃球手

邊個揀先？如果自己揀神先對面揀潮崎係對方聰明
對面先揀潮崎你果邊揀射手就豬

我last pick 既話都會按對面陣出角色

神都唔洗高潛

啲人現實係咪無接觸過藍球，啲打波意識可以差到咁全場唔協防，唔pick，空晒回傳，唔搶板都得。係咪癡L線

神識走空位好d

玩回億者

明星最浪費時間

單排卡明星起碼2星期
試過跌埋落主力

而家連勝3-4場唔想打，所以升得慢

你地一日打幾多場排？

我有時單排有時同fd排
大約20幾至30幾掛

我真係無打過藍球
所以覺得好似好難玩
咩都唔識
所以唔做主分手 玩藤真做分球機器

唔明

吓

琴日打左1場，大部分打5-10場，仲係主力hea 緊

同埋用宮城囉
抄完波 傳下傳下 就無我既事
交比人得分

我普通場解任，而家1千幾場4成普通場

咩料，我呻下啫

老實講，宮城分波唔錯

玩中投宮城，其實唔錯

換下皮就回憶

支那驚，唔好課金
開發商：支那 先知者科技有限公司
支那&港澳台代理：DeNa China

《灌篮高手 正版授权手游》是一款真人实时篮球竞技手游，由蛙扑发行，先知者研发，东映动画授权并全程监制。游戏将以多样的比赛模式和剧情还原《灌篮高手》赋予我们的热血时代，一圆你我曾经“称霸全国”的梦想！

DeNA 中国总部位于上海，
在福州设有分支机构，现有员工超过400名。
主要业务为大中华地区（包括港澳台）
以及面向海外的手机游戏
研发、发行和运营。

根據中國大陸地區有關政策規定，外資獨資企業不得從事遊戲營運業務，因此本表所列的DENA中國研發或與合作夥伴聯合研發的遊戲，在中國大陸地區都是委託「夢寶谷」（即上海蛙撲網絡技術有限公司）來營運。

又post

自己隊：牧+赤木+三井

三井俾人單人緊貼防守
牧基本上傳俾底/三井都無空位

咁既情況你地會點打？
棄板，隻赤木出黎pick三井
牧自幹
三井中投上籃
三井單打頂投
赤木夢幻步

好多時同牧一隊，底係魚赤純C就會打到咁被動

知唔知依家自選箱抽唔抽到 歡呼？

3井中投上籃都好用，打唔到3分咪兩分偷一兩球囉。同埋牧都有得分能力呀

入game睇咗，無

宮城防守好勁 夠快，行埋去干擾就得
而家巨星場都玩到啲藤真成場唔敢起手

試過全場比好勁嘅宮城偷到起唔到手

應該係你傳控低，巨星以上宮城都好少抄波，被動截多

空接都係話比人知：可以黎block我了

我間唔中先玩，都係遊走明星同主力咁上下

唔識打波仲做分球機器 不如做得分攞到波就上仲好，冇概念黎玩組織會唔會好奇怪

如果巴打係單排用藤真 往往你先係要揹起成個得分嘅人呀

神既訓練衫 究竟keep 抗干擾好
家轉做+3 3分好

定係轉做*

我覺得抗擾較好
神本身3分能力就高

兩者都係咁上下，多果3 其實都幫助唔大
空位既話你唔駛+3 三分都會入，比人干擾既話你果3 抗擾都係冇乜用，隨心啦

一見到有隊友用藤真 就一定用宮城幫佢執波 搭多個底已經夠打到人投降

點解王牌仲多伏過明星
長谷川潮崎兩個守個三井都守唔撚到
贏板9:2有撚用咩

但自己隊d三井就一分都拎唔到
空晒走去fade-away, 俾時間跑返黎扑9自己

最慶既係佢地duo
潮崎全場舉1次手連跟住三井都唔識
長谷川單擋都唔識避

櫻木用邊個潛好
本身有投籃封鎖同完美防守 2個都3級
今朝抽到控制比賽 唔知升唔升好

想而家入坑係咪直接買個ac好過自己由頭玩過? 有無話大約咩價錢係比較合理?

買acc 做雷包跌rank 跌死你
由頭玩起享受下啦，起碼你啲對手一開始差唔名level 可以摸索下先

我會買啲無牌位嘅 我都唔想雷到人

1 衝搶籃板
2-4 投籃封鎖空中戰鬥控制比賽

有角田pick？

原來牧果招大技強投，可以俾池上拍走
半空中（跳投>底block>大技>池上拍）

Thanks
本身用開衝搶籃板 投籃封鎖 空中戰鬥
即係個新抽中嘅控制比賽作廢

2-4任揀喎睇你鍾意咩打法多

不過我覺得控制比賽無乜用
你板勁自然搶到
板弱根本好難連搶
仲有隊友同你爭板

啱啱試完裝 就係好似無效果

咩人都拍到 只要timing岩

我知大招可以被block
我指池上被動截射波，唔係池上跳扑。有d估唔到半空中都截到。不過呢隻game都無乜常理可言

池上貴為牧既唯一殺手唔係浪得虛名

有咩問題，你哋又玩支那驚

支那驚，唔好課金
開發商：支那 先知者科技有限公司
支那&港澳台代理：DeNa China

《灌篮高手 正版授权手游》是一款真人实时篮球竞技手游，由蛙扑发行，先知者研发，东映动画授权并全程监制。游戏将以多样的比赛模式和剧情还原《灌篮高手》赋予我们的热血时代，一圆你我曾经“称霸全国”的梦想！

DeNA 中国总部位于上海，
在福州设有分支机构，现有员工超过400名。
主要业务为大中华地区（包括港澳台）
以及面向海外的手机游戏
研发、发行和运营。

根據中國大陸地區有關政策規定，外資獨資企業不得從事遊戲營運業務，因此本表所列的DENA中國研發或與合作夥伴聯合研發的遊戲，在中國大陸地區都是委託「夢寶谷」（即上海蛙撲網絡技術有限公司）來營運。

我見牧會用潮崎 反正冇咩突破
離遠少少唔好比佢fake低
佢擺pose射波就行埋佢干擾 射失機會多幾大
暫時呢招都ok 可能未遇到超強牧

仆街 宜家見親高砂做隊友佢用個招傳波我都忍唔到係咁笑
專心唔到

有無玩清田巴打carry, 主玩

我都係
個動作好on9

你板勁可以確保打到人籃零王
對面d三井神男豬就會鳩打投降

其實上左巨星係咪可以試下單排
隊友成日無on

想問下控制比賽係每搶一次板都加咁snowball, 定加得一次

單排上去成就感好強 仲你心態要更強

1次

唔係講笑
300潛冇角田神幫pick
都係閪多過like

咁係咪姐係排啲人無王牌咁9黎

特別睇完文老爹

今日下午d人好撚正常 王牌4升到2 琴日由一跌到4

一次過解曬好爽
原來加時到一定次數就會sharp cut

請問加左幾多次

無數到 應該都有8,9次

我衝搶 空中戰鬥 控制比賽
因為我小扑人射波 通常用哼哼防守

頭先都同個高砂互刷 一次解曬

D新潛能幾時會出? 如果係跟大陸版本

櫻木對射手/中投用哼哼有嚴干
除非你sureblk到 唔係既話用哼哼好過
所以呢三個潛應該最好

其實可能係咁岩d傻鳩去哂對面

星期六日智障多平時十倍

傻鳩係晒我果邊

單排成功上傳奇
今季目標已達成

EQ有幾高先做到

每次見隊友用射手類角色
我一定做好準備跑去佢地後面執波

你係櫻木?

牧/仙道
有時花形

中投藤係主流
去到巨星要鐵投架啦 唔加抗優唔得
同埋唔得分 不如玩池上

如果鐘意控球 唔得分 可以宮城 安田 間唔中偷個一兩分 最緊要係隊友知你隻人得分能力唔高

用藤真就唔同 因為用藤真好多時候 隊友都要你得分 因為藤真單打能力其實幾強
有時我用藤真單排 隊友咁岩一隻赤木 一隻櫻木 成場d得分就係靠你一個咁滯 或者對面個底block波好勁 你同隊隊友比較鐘意入樽 又係要靠你入波

屌，頭先對面又高砂
唔撚一齊刷，仆街

好多時係咁
變相就會覺得藤真變主分手好難用
對藍球唔熟 有時空位咗都唔敢出手

所以高砂會慢慢取代赤木魚住做中鋒首選
有中投同籃底得分力
籃板雖然輸少少但有搶板大技
大技唔算難儲

溫室射手終於試左單排
個感覺唔錯 成日追post話單排係地獄
其實兩睇 多排啲人通常夾過難打好多
單排防守無咁勁 得分輕鬆啲

空位就放膽出手啦
頭兩三球盡量搵空位出手 第一球就頂投啦
反正空位都9成唔入 主要話比對面聽你會射波 一定要協防你 你d假投真傳先有用
如果你淨係傳投真傳 就變咗同普通傳波制冇咩分別

咁岩對手勁
啲人唔服輸咪賴隊友
永遠自己都冇錯

是撚但啦好唔好

蕂真加宮城一隊先勁
蕂真會打得輕鬆好多

咁點解我雙排三排70%勝率 單排50%勝率

玩左咁耐都唔個流川一二段點Block, 1v1 好撚難守 到而家都摸唔到邊一下跳

單排成日配對到既陣容都係on99咁款
淨係求佢出個配合到既陣容 個機率已經一半半
一係一次過就出赤木+魚住 一係就冇板 要自己用花形單板頂硬上 唔頂就要睇人兼職中鋒做籃零王 一係就隔離雙排玩哂d波 一係就王牌帶明星雙排

單排真係咩奇怪野都見過
上籃被扑3下繼續上既宮城 冇出過大技既牧 頂投王長谷川 瘋狂轉身入樽光頭王 成日假傳fail變普通上籃既魚住 0籃板1阻攻既赤木 對面有藤真仲繼續係籃底玩波既中鋒 唔理自己友擋拆既射手

一段就佢跳到最高個下 其實你等佢跳一秒之後差唔多
二就佢收埋粒波個下

岩岩單排 個流川隊友死都要封高砂第一段 又隔唔到人
成場只係鋤樽 又俾佢鋤到廿分仲要贏埋

打到好灰 本身入到全服頭十 想衝多小小 衝到跌一千分

一段難扑過二段

仙道相反，二段成日走左位

如果打仙道高砂 係咪一定要捉路

一段唔係佢跳你就跳咩

痴撚線 用仙道都可以一場兩個空位唔入
我係咪非成咁

池上仙道都練好左
下隻練咩好 角田?本來想玩高砂開始買卡 但冇錢又抽唔中

之前改短左個帽點時間 難blk左

你抽左幾抽
見好多人幾抽中...

冇課呀 靠平時打既抽

見d人都係無課3抽中

4抽
5幣,1幣,1幣,1幣
非洲人之最

kyo 20抽先中 我諗我同佢差唔多非

4抽未中
屌
冇咗8000籃球幣
仲未換花形三井

抽多下 5抽內都幾多人

今日單排2場贏哂 割禾青了

每日拎既數有限

4抽4幣呀屌你

其實唔難

抽大吉出一幣個人好燥

係唔係真係咁易中

冇鑽升高砂
但抽中既話用黎開赤木同魚住個基絆都好

我都係大吉1幣

個4大中鋒基絆加既數值好靚 好難忍手唔抽

係囉
如果幾抽就中

咁都慳返成20000幣
幾抵屌

一粒幣又可以換錢 好難唔抽 抽左六抽 一大五小未有料到

唔好咁care個全服啦
越唔care越升得高
我冇睇一排 竟然入咗香港頭10

冇目標好難有心機打

屌

3次中吉1次吉

2,1,1,1 幣

你地係5護身符+錢換釣鉤?
我護身符換哂技能碎片其實都幾好
2個護身符最少換到3個有時唔止

打到心態崩
赤木唔守藍板

我係換釣鉤
好睇你想唔想玩高砂vs缺碎片

慢慢打啦
我上季單排都成600場先上傳奇(而家打左成100場仲係明星2)
上到王牌好打D架啦
運氣呢D野,有時會連贏1X場

紀錄無提供命中率/射波數真係敗筆

發現越中二病名既人越廢

諗緊買唔買仙道個超值禮包好已經開左拉桿 假上真傳 背手突破 買多十張好似無咩大影響既好似慢慢儲比較抵 有無巴打比啲意見我

不建議課金

課左啲啦已經，衝動得滯所以我決定聽從巴打你既建議唔撚再課

高砂好爽
蝦啲人唔識block

退後勾手 單守防唔到但接球入樽扑到d高砂高潮

用牧剩係攞來防守都好好用
用大招block 過神 仙道 潮崎 既大招
偷波又偷到仙道 滕真crossover
唔識帝王三分都好夠玩

佢招大其實係咪純粹補救番你早跳左or唔會畀人撞開？

講漏左佢招帝block

帝王反身阻攻？
我未點呢招
但係本身0%天賦都出到帝王蓋帽
唔明分別係邊

用過黎扑人冇乜特別效果
帝王3分昨晚用train mode練左半粒鐘接近9成成功
不過實戰D人識行遠些少又唔係成日fake跌人
一場用到機率好低
要得分寧願衝入籃底fake跌人拎2分算

上到王牌對方全隊俾你偷過一次即刻1下A都唔用架
不過都有好處對面全隊自我封印晒突破技

上高啲根本幾場都無一球帝王三
啲人識企後啲/跳

你而家個天賦都夠用啦就咁睇
儲一個半禮拜就3000鑽 好快啫

岩岩用牧 BLOCK撚到個全港第4 3井 爽撚死

想問招帝王3分 FAKE撚完 駛唔駛再拉一拉個方向 先彈去3分線? 成撚日都FAKE完 彈去隔離就射

我淨係扑到全服第6安田

要拉反方向先出到
例如你隻人一開始一閃向左咁要拉去右先出到
試左都唔得就係拉方向既timing問題

其實1,2段近3分線+反應快可以直接拉3分，不過正常人都唔會近3分線守你

第一都扑到 安田太廢

嘩 屌 越夜越撚ON9 D人 隻赤木 誤傳左 4球比高沙 屌你老母

上巨星了
王牌個陣打完有個香港人邀我一齊玩
之後同埋佢個fd 3排
贏球就客客氣氣 輸波就瀨9曬你開咪係到屌
完左場即quit 之後自己單排上巨星
我寧願做毒撚好過
最驚呢啲人

寧願同台仔排算

整體感覺係好啲既
好怕一輸波或者唔順手就瀨鳩人既人
機品人品都無

今季上灌高

今季上王牌

佢地傳波係咪唔睇箭咀

仆街單排啲神當正自己投籃機咁 我都想參與下隻game

匹配撞到隻神 連角田都唔理就射左佢

6抽7幣屌

但要用石升

中吉中2 coins
大吉中1 coin
乜撚野機制

十抽十幣

但係陸服排名都係櫻木赤木高啲

我反而覺得係周身刀無張利
隊友無得分能力一個打晒，即係假投真傳廢左
Fade away 都多對手干擾到
左右跳步最易空位到又會成日炒

點解對親人地流川 一場干擾波可以入十幾廿分
自己果隻成日連續兩下唔入 搞到冇哂信心再射

帝王反身block 既範圍（距離，高度）都大左
試過一場block 阿神兩下大招
基本上宜家我用強投同帝王反身都係一下禁晒三下
強投-》意識-〉強投
橫掂能量好快滿

範圍大左 有時唔夠遠用反身都block 到

陸服已經上修咗
係睇台服幾時跟

抄截先最爽，通常抄多過5次對面就投降

賣滿藤真仙道高潛ac $2000hkd留tg

高潛姐係幾多

280 &260

而家高砂出場鳩玩都場均十幾分 好影響排位生態

出新角係咁

入樽果下好快

打底第一場對佢
唔識block佢快爆
比佢爆左差唔多10個
隊友同我自己都3間

成隊玩海南勁到痴線

近距離接球速扣就同佢一齊跳，留意佢動作就ok
但佢中距離接波就唔識block

邊個on9會2千蚊買支那驚玩

支那驚，唔好課金
開發商：支那 先知者科技有限公司
支那&港澳台代理：DeNa China

《灌篮高手 正版授权手游》是一款真人实时篮球竞技手游，由蛙扑发行，先知者研发，东映动画授权并全程监制。游戏将以多样的比赛模式和剧情还原《灌篮高手》赋予我们的热血时代，一圆你我曾经“称霸全国”的梦想！

DeNA 中国总部位于上海，
在福州设有分支机构，现有员工超过400名。
主要业务为大中华地区（包括港澳台）
以及面向海外的手机游戏
研发、发行和运营。

根據中國大陸地區有關政策規定，外資獨資企業不得從事遊戲營運業務，因此本表所列的DENA中國研發或與合作夥伴聯合研發的遊戲，在中國大陸地區都是委託「夢寶谷」（即上海蛙撲網絡技術有限公司）來營運。

究竟啲人搞清楚點解池上係counter牧未
係到開game咪問點解唔開大射波

要反閃先開帝王
仲有第一下閃身個陣你個反閃要同時要反方向拉制
唔好去到閃第3下先開 會變左上籃

好撚lag

近遠都係佢跳你就要跳

我想請教一下牧係唔同位置的帝王三分是否並不是全部都是拉向相反的方向就出到? 因為有些位置我反覆在練習模式都是在拉向相反方向後不能拉出三分,但我肯定位置是正確和是一段晃倒,可唔可以指點下

晃倒好似第2段先跌都得既
拉反方向既意思係反閃個一下再向外面再跳遠多下先出手射
通常帝王3分都係兩邊45度頂同底角兩邊比較易出
玩得耐d人都怕你出到帝3都寧願企入d唔俾你出到架啦

要係技能範圍邊緣先出到
但唔洗咁執著帝王3 你既意圖會變到好明顯

係點 我唔識用池上但對面隻牧唔射波

賣ac(神98,藤真98,三井100)(清田94,櫻木56,赤木42)冇人用板先勉強頂住先

三分潛232
板潛 140 有衝搶
留tg

利申 兩隻ac玩唔哂

玩開仙道牧中投潛想升一隻內線做backup執下板
應該係升花形定光頭定池上角田大帝好
高砂好似都玩得下中投

睇你都好有米 就梗係高砂

小朋友先會選擇

得老爹先會唔選擇

講漏左有牧之後連突破都唔用得,
奪寶角之中應該都係最廢

有邊個喺牧前面可以突破
仙道一樣會被偷

我大池上連突破個制都冇，睇下邊個偷邊個

神直頭冇突破
咁係咪直接廢左帝王偷

吊打牧

發覺好多人睇唔明「拖時間」，重有六七秒，head住兩分重可以9傳，最尾重比對面絕殺埋

哩個版本藤真係有啲弱勢
雖然得分能力好勁但完全無防守技
如果對方守得好識協防而藤又守唔到對面 嗰一場可以gg
對位牧就更on9 佢可以守你守到無左幾招技
但你又唔可以守得佢咁緊
曾經都係藤真愛好者 以為可以用到隻game收皮嗰日
但見到藤個榮耀戰區全服最強得9300幾分就知藤難上分左 牧已經萬幾分
始終S2之子係牧

小心唔好起牧面起出虛晃轉身

勁心痛，上季靠藤真上明星，今季用得果兩三場

我都好心痛 藤人又靚仔得分又勁
但出左咁耐 個個都識守

但好似就快出進階藤真
希望會嚟個華麗翻身
屌打返牧

作為神奈川雙壁 根本無可能比另一個屌打成咁
起碼都要相生相剋 55波
藤比牧屌打呢個事實我用左兩星期先接受到

係就好呀，依家半放棄放係雪櫃

好，平平地4 粒水晶啦

但其實對住牧冇得突破都唔係好大影響
善用空間左右跳投夠藤真攞分

果時未棄驚再講

睇到進階三井同流川 痴線到咁 去到果陣應該棄硬

藤真Account 720$ 收到個220 潛 86% 天賦 已經唔平最平

宮城中投抄截反而多左好多人要，可能跟陸服META 玩中抄流，飛起抗擾，遲啲進階宮城同而家牧都用到

其實為左水晶打到去巨星係唔係收工

但同一招可以拎到幾多分
同一招用得多兩次對方就會捉到路
當你比分拉鋸緊 比賽後段比人封一波比分就拉開
始終跳投個投籃速度無突投咁快好易比人block

都唔係既，宮城易跑空位，同光頭中投道理一樣

點解大家講到隻高砂咁易抽
我6抽得7個緣幣

我中吉中高砂
仲意為睇錯

所以有時都要沉入底到
等底做個無形Pick再行返出去fadeaway/左右跳投
再加埋接球上籃都夠做
我用藤真大多數都咁用,對住牧平均都可以攞到十x分
不過最好有第二得分點係到
配長谷川/流川會幾好

藤真92速都唔係慢
本身都有招速投速上籃
睇隊友同你夾唔夾

開到翔陽天賦加多5速差得遠唔遠呢

10幾分我都拎到
但以前既藤係20-3x分係無難度

唔知佢D機率點計, 小號2抽大吉中, 大號6抽中吉中

咁其實夠贏有突
依家有牧係到差唔多用盡時間先射
同埋上到去個個防守都有啲斤兩
一場比賽都好難話一隊有三十分以上

藤真要有3分潛先打到咁濟
你無3分招後仰基本上無人show9你

要出藤真可以試下以下partner
1. 有得分能力既底 eg.花形/高砂 + 隻櫻木/光頭
藤真炒粉能力太強 有2隻底幫你執板穩陣d
同埋佢fake pass出去比無得分能力既隊友都係無用
(隊友炒左仲有第二隻底執板 or 比人block 有地板)

2. 角田/櫻木+ 神
呢個陣係街場組玩過一次，如果你拉到隻有腦既神對面會比你地玩到喊

如果有愛可以試下咁組，我隻藤真都係上季季尾先練
而家比人first pick 牧都係次選藤真
出左高砂，藤真都算輕鬆左
多啲係對面centre 面前彈出彈入速投傳比高砂
睇到對面panic 都幾爽
( 不過記得睇距離，太近傳高砂觸發唔到接波技)

啱啱試咗場藤真，隊友魚+高砂都幾爽，
成場假射比魚，魚又間中假射比高砂，玩到對面

有咩問題？

如果對面宮城

用花形最鍾意夾藤真，好似自帶buff 咁

唔追排名既話上到巨星已經冇曬壓力咁打

依個陣麻麻地 防守好大問題

對面有牧已經玩完

依家個個都識避帝3 成日速投都唔夠遠去到三分，10次有8次都係企正係3分線上面，真係隊友睇見都尷尬

仙道

0角度果凍 原地後仰 瞬閃 突破後仰 突破果凍
仲有邊招要點

巨星場第一pick一定係牧
有牧個隊贏面起碼7成

梗係假上真傳

仲有2段上籃

原地後仰同瞬閃先係唔洗點喎
反而最緊要果幾招你提都冇提過

我估佢應該係點左嗰啲問淨番點揀

仙道最少要有幾多招先教玩？

夠

賣藤真92%藤真 160潛

花形我寧願夾仙道
一定仲多空位

好彩對面係一隻唔識用嘅牧

我想問吓結算嗰陣呢如果我今季已經上咗傳奇後尾冇打跌落王一係咪都照計最高嗰個獎勵俾我？

估唔到有人會唔明

高砂出咗牧已經冇咁強勢，除非高砂+牧一隊
不過我喺巨星排位，就算唔用池上用長谷都守到牧，唔知係咪台服啲牧唔勁

賣中鋒ac 271潛 高資源

牧最勁係全能 淨係防守扑人抄人都可以好多貢獻
一條友可以扑哂流川大技

不過台服唔知有幾多個識

突然有場29X PING

我好中意滕真
成犯套漫畫覺得佢最型

多左個字

大咖黎 作者連場都唔比佢出咁濟

仲記得流川對陵南果陣發力
藤真係隔離話佢愚蠢 亂咁黎 之後比100%抗擾流川一巴大大力打落塊面度 好柒

所有唔係主角以外既角色都會7架
但佢靚仔呢個事實改變唔到 同流川個樣55波

佢178，流川187 ，已完

負角度 突破後仰 > 突破果凍
原地後仰 可點可不點 通常撞停都會傳唔會射 好少用
瞬閃唔使點 除非強迫症要開夠100%

負角度其實有咩用難扑d?

高砂+牧+青田 算唔算100%贏

我覺得難扑

不過唔常見

係咪得比賽先有得bam人 以後排位有冇得bam

海南隊堅屈機 扑到你傻左

但佢好係好撚j
好似有幕比女圍

顛峰賽

喺籃框底先用到負角度 拉杆埋可以拗腰拗到好出
出其不意 難扑啲啲
可以當係上籃冇死角咩位都出到咁

有咩驅使你班垃圾王牌仔用牧連傳奇雙排？
屌你老母 連普通強投都㩒唔撚到
chok幾多能量比你都無撚用啦

成場帝王潛水
100%玩撚到0咁

最好一段跌就易啲控制出，其實都唔算好快手速。只要同你一閃既方向相反拉就得，不用反閃個下拉，因為反閃一定番反原位，等反閃左個位先再拉就得，有時就係太快禁fail左。練多啲模熟個節奏就得，不過真心不用太刻意出，你出到一次對方會跳/縮入去。只係你既反應要做到係岩位一閃晃跌就要有反應去接三分。一場一兩球算係咁

隻game 又高ping返

即係一閃,再禁反閃之後先再拉相反方向?

你係咪會課光頭櫻木先
再講可能未出光櫻你都棄左game